當你知道咗有人派帽比你，你會對派帽嗰個人點做？

輕輕地留名

祝佢幸福

一拳打到佢入深圳人民醫院

未結婚可以點

無嘢可以做

你個名

你指自己條女 定係個厹先

隻厹

仲要係自己身邊比較close啲朋友嚟

同佢講 條女我屌厭左啦 你攞去啦

我想派帽比人多d

當年戴帽嗰時諗到見到佢會點
啲friend都話撞到佢幫我打佢
最尾咪得個講字

唔撚通真係為左你去打人咩

可以做啲乜？ 我都想知